不割席嘅話點解仲分勇武同和理非？

認清事實，不割席只係因為群眾壓力唔割得。

但係大家心知肚明：根本已經喺張席度大大力劃咗條線分到好開，呢邊就和理非淨係口 up up，嗰邊勇武淨係有匹夫之勇，之後互屌。

咁同割席有咩分別？

不割席已經變咗空洞嘅口號，甚至係「你收聲」嘅同義詞。

究竟問題出喺邊度，總係跳唔出二元對立？

如果大家最後真係無共識，成件事只會由波瀾壯闊，變成另一場不堪回首嘅運動。

推

唔分 今日咁條線已經分得好濛

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

由 2014 開始所謂勇武所謂和理非已經係勢不兩立，仲繼續咁樣標籤自己標籤人哋只會另三不越來越難做。

重新諗下咩先係真正嘅不割席

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

啫係咁
如果我著住gear咁企喺tst popo station 咩都唔做
咁我係和理非定勇武
根本唔撚應該分
全部香港人

不要說堆 試著copy以下團結精神回覆

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

P牌小心駕駛

原罪屌

係咪人類總係要犯同樣嘅錯？

我哋如果唔齊上齊落，後果就係一路消耗，拉吓一個走吓兩個。

大家應該都感覺到今次手足之間嘅信任有幾傷。

中場休息，沉著應戰。

晨早一推

而家已經冇呢兩重分法!大家都係同一種人!